[吹奏林峯] 睇完使徒2幾集發現周柏豪完全比唔上林峯

難得cctvb比左位好角色比周柏豪做，做到成 pad屎咁，感情又假，佢大佬死過下完全感覺唔到佢有幾傷心。
反觀林峯係為左救釘姐喊住扮狗叫果幕真係演得淋漓盡致。
重有，周柏豪集集都gel曬頭，著到好似去行 fashion show咁，同佢角色性格唔夾。而林峯正正同佢相反，日日著T加牛仔褲呢啲頹衫，又唔點gel頭，但係已經好有型。
林峯不但只演戲同外表上完勝周柏豪，唱歌重收埋佢皮。

林峯完全吊打周柏豪
周柏豪先係男神

都唔同

林峯演嘅係社團低層成員
周柏豪演嘅係社團高層

櫻花樹下

撻Q都係高層啦，又唔見佢咁打扮
高層重要著到成個mk仔咁

炮仗個look先似返個高層

幾年後連登仔又會吹奏pakho

要珍惜林峯

垃圾tvb欠佢演帝幾時還
要比返個名份佢

林峯正到 演咩似咩

佢係談情說愛演得最似

Professor King

仲少

瘋狂番睇緊林峯啲戲

當年戇鳩一名都上神枱

反正大把女覺得佢靚仔有型
我同條女講話袁偉豪都型過周柏豪
佢話但係佢矮 柏豪高

其實袁偉豪仲型 戲好d

袁偉豪正到 脫掉脫掉 脫掉

講乜野袁偉豪 而家個post係講緊林峯同周柏豪

寇仲

屌，當年又唔見你地咁撐林峯 明明都算全能，就淨係focus喺首chok度

拎個做左十幾年戲既tvb當紅小生同個新手比

戇鳩 如果佢當年冇唱埋晒啲柒歌 出19brand 會咁？

林峯真係我偶像

一首chok已成為佢黑歷史

唔覺囉
周柏豪演技媲美視帝

林峯都上神檯 = 連登已死

你老母就已死 講到連登有好耐歷史咁

其實林峯唔差喎

周柏豪同林峰都鍾意
但柏豪真係演緊佢自己多d 偶像包袱都唔肯放低

林峯做左咁多年戲 緊係好過周柏豪n倍
佘詩曼同林峯做主角真係好正 兩個好戲之人

佢將警匪片演到成個偶像劇

打手都叫高層

個社團咁細+埋得十幾個人

見到柏豪個look
真係似宜家mk果啲派傳單既mk仔

過多7/8年就吹奏柏豪
不停loop

睇左頭幾集就追唔落 完全唔想睇佢同黃翠如 同爆seed釘姐太大對比啦

佢好似叫撻沙

沙你老尾

大裳雙龍傳同管家仔個時新啦掛 已經完勝柏豪

就係個陣啲人成日笑佢搞到我都唔敢認自己中意林峯 又話佢唱歌難聽但其實我覺得幾好聽

chok不知幾正

所以唔洗理人

主要睇天堂哥

EO2 Eddie?

而家想睇返林峯套家好月圓都搵唔到link
林峯快啲返黎

根本係爆seed呢個角色又神，又俾人演繹得好好，所以而加呢個好難比得上
But周柏豪啲演技真係有待改善

管家仔

佢同嘉欣bb好襯

係你睇完林峯演爆seed先覺得神
識下比周柏豪做爆seed,肯定柒到無人有

沒有常在心的日子 9 年 今日天氣晴

chok打打打 打打打
chok打打打 打打打
挫哦

放手，放開所有

林峯初期做呢啲角色真係發揮得好

已經十年

過多幾年就到周柏豪上神枱

同朕check下

個個係陳豪

記錯

放狗 隻狗好臭

女主角都完全差過第一套啦

林峰有套食蘋果扮死神劇好撚型唔係講笑

不速之約

過多幾年咪有個post"某某人完全比唔上周柏豪"

睇得TVB個腦都係有事

過多幾年係會有個post叫"某某人完全比唔上林峯

比比鳥

呢套真係神劇
我以為自己中左幻術

以前笑林峯係笑佢唱歌姐，拍劇冇咩野笑。但周柏豪係唱歌又屎、拍戲又屎、又扮型仔，多方面唔掂。

連登就收皮，幾年後唔會再有連登仔

佢哋最襯

原來係發左場夢

之前有個po好多巴打話pakho正好多 突然呢個po又變返袁偉豪正啲 媽呀 我好亂呀

Btw 袁偉豪可以一戰 pakho就咪搞

林峯我鍾意左好耐 其實首chok啲編舞幾好睇

梗係 金曲金黎

樂易玲撐chok 峯應得金曲金
樂小姐時代比余好

余整埋曬d有線幫黎

林峯上神枱

周柏豪垃圾
點同林峯bb比
至少林峯拍啲劇都唔差先
好想重溫下

我 森之女夭米青 由呢一刻宣佈，林峯已成為連登新一屆男神

根本林峯頭果幾套擔正果陣演技已經超班

尋泰記初頭二世祖夠敗家後期泰始皇夠霸氣

流金歲月拍住撈家溫狗仍然令人印象深刻

大唐雙龍傳雙主角但唔唱k同佢相比之下一d感情起伏都無

幾年前已經諗，幾時會到林峯都會被吹奏嘅一日，終於喺有生之年等到嘞

舊人會自動上神枱

林峯=演技派
周柏豪=偶像派

咁都有得吹

過多幾年不敢想像

林峯我吹奏左起碼十年架喇 做戲同唱歌都好 份人又nice又乖乖仔咁 一直唔明點解咁多人唔鍾意佢 反而edc同pakho就咁多人吹奏

林峯=實力偶像派
周柏豪=mk偶像派

偶像哩樣野過氣左就無㗎啦
但實力就唔會過氣

早排先煲完

常在心

咁你老母應該有事咗好耐

其實上得連登 個腦都有事架啦

我屋企都無人睇喎屌你老母臭閪

好辛苦 一有大文豪即刻好似睇緊mv咁

因為次次下一個都更差
沒有最差 只有更差

周柏豪係幾靚仔
但D演戲歌藝好似無乜天份

唔通扮陳浩南果條友好好咩

邊到有得重溫使徒行者?

icdrama.se 應該有

有無人知佢而家係大陸點？

如果講球技林峯就收哂皮啦

林峯貼地好多，而且型像真係可以百變，當日professor king比高登恥笑，但今年重播睇翻你就會發現嗰種扮正經扮乖仔扮善良根本好難演

叫大文豪去做真係笑足二三十集都似，得mk兩個字，唔係話乜演技先，好似上面有人講真係似拍mv

雖然負面新聞多,但其實真心係幾好戲,唱歌都唔錯

一個新人同一個拍左十幾年劇比，唔公平

幾年前有人話幾年後林峰上硬神台
成個post既人都用天涯俠醫張gif笑柒佢
點知

楓林網有呀 你係港劇果到 2008年就有

林峯真係好正

邊有得比

我覺得做人唔需要咁relax

唔係應該搵返陳豪黎比較咩
鳩拍豪只係第三/四男主角
林峯=陳豪
柏豪=Kobe/唯唯

爆seed釘姐

成套劇淨係想睇三哥

焗住要睇埋pakho個鼻哥窿

點解個個都講到套劇已經播完 睇曬架呢

其實唔洗睇都知鳩柏豪係垃圾啦
使徒行者2完全無興趣一集都無睇
反而去左反煲爆seed同釘姐
使徒行者真心好睇

屌你老母睇TVB仲咁多野講 連登已死 請回家

楓林網有線上版

終於知我好

想知邊part 唔記得

thx

林峰真係比tvb搞死
捧過頭
得幾首歌就紅館開演唱會
亞太區乜柒男歌手
仲有首chok 好似拎埋獎ge??

唱歌唔係話勁
但live都算聽得入耳
捧到拎左d大獎就比人反

on9 做得出好係尋秦記呀

Gel頭fashion show呢兩樣野真係頂佢唔順

唔睇都應該知啦

咪就係，鼻窿又大

林峰咁多年演戲經驗點同

依家上神檯? 使徒行者前已經上左啦喎
唔好扮緊貼潮流好喎
爆seed 釘姐真係好撚正

周柏豪係垃圾之中既垃圾，地底泥。但唔需要吹奏林峯，尤其唱歌方面。

Pakho 唔gel頭 好7

事實係好聽

幾千天近況幸福嗎

每日忙碌嗎

on9
當年雷霆掃毒同使徒行者
高登大把人話林峰演得好啦
係談情說案個d屌鳩林峰演黎演去都係斯文仔咋

講真林峯 d戲係幾好
唱歌都算ok

林峯幾時回歸，我地冇好好珍惜你 人地有錢仔都咁難咁有heart落演藝度

佢唱 劇集主題曲好正

唱歌呢?

連登真係狗黎 屌住黎睇tvb

睇tvb都算仲要用埋蝗語
死支那蛆

雷霆掃毒同使徒行者個時，林峯都半退出tvb咁濟啦。
斯文仔? 寇仲，齊寬，游學禮，無情，段曉星，有市井有幼稚有冷酷有武打，淨係留意得一套半套就話人演黎演去都係斯文仔

我最中意雷霆掃毒
Happy sir

大唐雙龍傳，林峯演得好正

我到而家睇小說都覺得寇仲同徐子陵就係林峰同吳卓羲咁既樣

場戲勁on9..唱兩句就算啦, 係咁唱係咁唱, 成個弱智婆咁

沈震軒都已經好過依幾個垃圾同牙佬

咪係
前幾年先係咁屌

收皮啦柏豪

林峯真係由出道就捱到而家
柏豪應該tvb會係咁捧紅佢
首主題曲狂播左幾百次
有排受

林峯

當然啦又簽星夢，以後大把主題曲聽

林峯而家un un腳收人仔笑而不語

如心～呼吸貼近天空愛的心～

林峯真係俾兩登仔玩死
當初俾人踩到一文不值
而家又捧佢上神枱 仲過千正皮
fans表示當年笑佢班人啲嘴臉真係一世都記得
以前有份笑佢而家又捧佢嘅人 覺唔覺得羞愧

利申 鍾意左十幾年 次次演唱會都有去

2010年果陣邊度興比比鳥頭

2014

最鍾意雷霆掃毒入面個林峯

的確未見有人夠佢比比鳥得好睇 但做戲唔放低偶像包袱真係唔會做得好。咩角色都咁全妝 set曬頭，自己無投入個角色 觀眾都無可能投入。黑道邊有咁整齊靚仔？ 袁偉豪都一樣

希望柏豪睇到會諗下啦 ，唱歌我覺得唔差

希望古天樂會搵返佢拍電影版

唉
林峰其實好好
峰哥拍尋秦記果陣已經做得好好
果陣周柏豪陳偉霆都唔知係邊撚度

正皮不解釋, 攞鳩柏豪呢條唔識做戲唱歌又屎嘅垃圾同林峯比簡直係侮辱

不過做左林峯fans咁耐睇番依家d人終於欣賞佢真係得啖笑

嚴格d嚟講係個亞太男歌手同金曲金累撚死佢

其實林峯唱歌都冇乜問題

收撚皮啦, 林峯一開始做尋秦記寡人嗰陣已經勁過鳩柏豪十鳩幾條街, 唱歌又係林峯d live好過鳩柏豪多多聲

佢啲演唱會好高汁

Agger, 都唔講佢d慢歌, 淨係唱跳鳩柏豪條垃圾肯定搞唔掂啦, 條友企喺度唱都唔撚掂

其實如果佢情緒反應表情動作誇D可能出黎好好多

睇過佢愛情來的時候
又係同翠如part
d演法一模一樣
你話兩套戲係同一套我都信

題外下，其實我覺得袁偉豪做得幾好

呢兩件垃圾做一pair真係fit哂

一見到佢二個就憎

bosco咁靚仔做跛co 都好入戲
都冇鳩泊豪咁搞到變偶像劇啦

連Kobe 唯唯都屌打佢

你咁講，周柏豪唱歌都冇乜問題

無左佢同佘詩曼已經唔太想追，屌你仲有個青靚白淨嘅黃趣如同mk鳩拍豪做卧底

林峯十年粉絲，星期六仲去廣州睇佢演唱會。

而加冇幾多男歌手好似佢係唱得又跳得。

睇過佢concert就會覺佢好有星味，班dancers鐘意佢到不得了，少有識得專重dancers既藝人。

連登已死

唔係新人差過舊人先搬上神台wor
就算冇pakho
根本好多人睇使徒個陣已經覺得爆seed做得好好

林峯世界第一

櫻花樹下？

下,真心咩?
林峯唱歌LIVE音準,音域唔窄,上到少少高音,當然無最勁果D啦,但係佢係高音穩定度已經係香港當時係比較好,側田張敬軒呢D太屈機唔講,以唱LIVE穩定度黎講,甚至好過腎神,至於死左既洪卓立,的士陳,我覺得就更加唔洗提

周柏豪?
櫻花樹下?
音域唔廣,佢作曲係勁,但純論唱歌,林峯一定好過佢,PAKHO LIVE永遠都係唸詞

利申林峯FANS,真心覺得只係被TVB捧到過譽

只係第八頁已經有二千正皮
林峯bb

林峰唱歌好有技巧 街外人點會知

愛在回憶中找你

jj狗近況好嗎

其實同mc jin 差不多 只不過係開始係一線同二線分別 到走左先知幾咁好

連登既靈魂係前高登仔
連林峯都可以俾人瘋狂吹奏 = 前高登仔已經死晒

新高登人當道

每方面林峯>柏豪
唱歌更加係
屌你老母周柏豪把聲又沉又難聽
唔好講話唱功啦
林峯啲live真係聽得落耳架喎
反觀周柏豪啲歌就算唔係live都真係唔太想聽佢唱
演技方面更加唔使講
不嬲冇反過林峯
呢一代既tvb小生 冇邊幾個夠林峯全能啦
我覺得論樣貌我都會揀林峯>柏豪
唔知周柏豪邊度出色

不嬲都係咁架啦，而家唔好咪懷念以前囉

林峯唱歌起碼合格啦, 鳩柏豪係唔撚掂呀

九年fans, 冇諗過佢廣州場都咁正, 好似仲正過香港嗰場

還翻個最佳男主角獎比林峯！！！
放手

咩人都可以上神枱

當年做Happy Sir 爆Seed已經有好多高登仔話林峯做得好，唔係而加先來吹奏，其實最早期林峯二十歲做尋秦記已經做得好好。

只不過係無線俾D唔應該俾佢既獎， 先搞到佢俾人反， 但就算點，從來都冇咩人話過佢唱歌差，最多係Chok唔啱聽啫。

都係嗰句，大文豪係垃圾，但吹奏林峯到神枱又太離譜。神枱點都有個客觀標準，唔係fans鐘意就得。

陳豪最型，深沉穩重

睇完1隻使2
即刻煲返使1
講真唔係林峯做爆seed⼀定無咁好睇

冇岑晉晴都知邊個周柏豪

睇過雷霆掃毒同使徒行者未 ?

林峯唱歌係贏在把聲
佢聲底咁厚咁實已經足以蓋過佢既不足之處

有冇圖 冇睇過套野

佢以前抖氣醒其實幾大, 係舊年演唱會前操fit哂體能先好咗

應該話,無線當年無比最佳男主,諗住比返勁金佢補數
反而出事
如果當年林峯拎既係最佳男主而唔係勁歌金
我諗成個風向又唔同

峯峯好d返嚟

個排套野日日比人屌抄伽俐略，個陣仲要食正林峯比人屌成日chok樣，隔左幾年就上神枱做乜撚
利申正皮

呢樣要多謝英皇同tvb
本身都鐘意林峯呢排見到六福有佢廣告都覺得佢如果仲有唱歌就好
Btw出chok之前一兩年已經比人屌緊tvb比亞太男歌手佢都唔比基仔eason，雖然屌得啱但係tvb同四大唱片反面點頒比唔係tvb同英皇既人，佢都好無辜既

不如話tvb比王翠如同柏豪做男女主已經係整到變偶像劇咁煲大件事，睇下佢d trailer全部都係咁既feel，續集真係冇好野

炒車撞到成身血都撐住個身埋電話亭打比鐘嘉欣講單家產案點打，溏心風暴個期既林峯係好正

的士陳咪又係一樣，番左大陸紅到發紫，個陣黃曉明都串佢而我不知，比香港人睇唔起又比情敵踩。佢而家總算捱出頭，普通話字正腔圓冇口音，演技好左，但唱歌真係咪搞

明天過後 來揮一揮手

亞視當年搞星光大道有人揀林峯既歌比吳國敬話林峯唔係好識唱歌
慘得過佢既歌膾炙人口喎 講唔識唱歌阿sa阿嬌咪一樣紅足十幾年